[10月新番] Dies irae「來到雑念寺」Part1 前編

Dies irae「いらっしゃい雑念寺」Part1 前編

CV:
氷室玲愛 生天目仁美
綾瀬香純 福原綾香

睇黎都係想比D聲優練番把聲。。。
特別係福原綾香本身唔係驚既聲優
不過感覺唔錯

生天目用呢種聲線黎毒舌真係笑到仆街

官方出埋新圖。。。

手機game個官網都更新左少少
出哂歷代既神格

個Premium Collection Box
封面有Paradise Lost女主既新人設
不過隻驚又冇重制過啲CG
咁就賣19800円呃錢到

第七天 天照坐皇大御神終於有樣
原來係個細佬女黎(最前面果個)

復活左

gif版